［髮油撚］放低你用緊隻pomade 7

冇人開嘅

最近試左rock river hair cream
好輕（真係輕到好似冇落野咁）
少少令身， 但以咁輕黎講唔好期待佢有乜hold力 但好易洗

用開Gel Type
夏天好大汗 岀左啲頭瘡

想大家平時會用咩洗頭水? 有無分季節用唔同product? 我既情況應唔應該用深層清潔

之前都有頭瘡 轉有施巴就好返

留名

有無巴打試過用mm打底真係work？

啱啱起張梁記買左Uppercut Pomade, 好似冇想像中咁硬......

新手一問. 我GEL 左頭之後. 會谷到成面油 ( 係面唔係頭皮)
有無解決方法?

你真係覺得有邏輯關係？

借一借post順便推一推post先
放用過一次既cavaliers clay, 有興趣telegram naei33

Firsthand Water Based Pomade係咪落完之後頭髮會一支支痴埋咁既效果???
有少少唔自然既感覺,我係小量多次咁落
唔知係咪我問題
不過比起MM BLAM
Firsthand Water Based Pomade好處夠硬, 唔會成日有一兩條頭髮掉出黎

blumaan 藍色同你換有無性趣

有冇巴打用crystal lake water based pomade?
有冇包膠

你用梳定手指？覺得幾自然，相比起Gel-type。

記憶中4次

吹鬆個頭就用梳
落野個陣用手抓
唔知係咪我問題定點
發覺佢都係唔夠Hold
又係塌曬
我諗應該係吹頭未夠好
明明吹鬆曬再冷卻先落
但係一落野已經無左個型都算
之後出街一兩個鐘就塌到扁曬好心灰意冷
唔知會唔會係水基性嘅產品唔岩我依d極粗硬髮質嘅仆街用呢

$110？ yes

有無咩聯絡方法？

再落多啲 唔好淨係落個頂

有無conditioner 推介？

你地通常幾時用condotioner？

老老實實，我覺得其實MM balm仲好用過chorme
效果其實差唔多，balm勝在好推

加份量啦。

用完洗頭水用 一星期2-3次

我個人覺得佢分別係光澤度同啞色既分別

今日試下先

通常巴打係點樣gel？小弟平時唔洗頭就感用uppercut, 梳完用風筒吹，但點都hold唔到個頭，好快就散

但今日去完barber cut, 個barber 用鹽水幫我吹乾，用少少pomade就hold得好好

咁你知道用tonic hold得好d 點解你唔跟住做既？

pomade可唔可以hand carry上機

Uppercut Matt Pomade 巴打們點睇？

用左幾日uppercut deluxe
覺得同江獸有得揮 可能仲好啲添
好用

有冇人好似我咁個手好易出汗
用緊firsthand clay
放係手就已經好滑...
係咪轉油性會比較好
定唔洗理 著gel

之前試過用鹽水，效果麻麻

barber有心機吹，唔落鹽水一樣好hold。
BTW, 應該吹完再落pomade唔係調轉

上網睇人教係落完再吹 比人昆左，唔該哂巴打！

無性趣。 想試transcend所以想要cash多d. 或者有巴打想用transcend交換都ok

所以咪用tonic 囉
最理想還原返就係 洗濕個頭抹一抹再落tonic 用梳吹返個班至全乾再落Pomade

收到Gary哥！

thugdon教我洗完頭嗰陣搵少少gep type打左底先去吹 乾左後再落gel 都唔錯 小弟粗硬孌頭髮

試過帶玻璃4oz. UWB,可以上機 不過個海關拿上手睇左成分鐘

收到巴打 有無人有興趣呀, 用左大約4次...頭髮硬發覺唔多啱自己用.....

有冇人用骷髏頭？覺得點？我覺得陣味好好聞

就嚟用完Odouds Pomade，如果無新嘢試應該都係用番Firsthand Pomade。有無得$300兩罐

有用過，入門試過算啦。之後嚟緊秋冬，Gel-type可以試紅豬同Iron ORE。兩款啲味都唔錯。

如果想試吓其他類，可以試Firsthand Pomade。

Firsthand Water Based Pomade算係OWB 定係 UWB

Rogaine Foam

gel type blue beard revenge正

江獸呢？我係barbershop 用過一次

其實我唔係咁鐘意用gel type 覺得apply嗰陣太快乾梳唔切
江獸隻味好唔有型

仲要用完江獸去到啲室內焗促啲嘅地方 身邊啲人一定聞到陣味

今日有返啲涼風 即刻用medium 野 好舒服

Hi

本身用緊Iron ore 不過想轉下UWB，有邊隻好用？

用左三個月，終於用哂盒江獸
由一開始好鐘意陣味，到而家聞到都有d頂唔住

係時候清埋個三分一盒iron ore

江獸臭嘅，不過聽講有隻臭到屎渠咁

同uwb先啦

係咪high rise

我第一次覺得好似搽咗pat屎上頭咁
上左頭之後心諗唔緊要浸味應該好快會散
點知係持續keep住咁散發出黎連自己都keep聞到
我用咗好多辦法又試下噴啲香水落個頭到又或者落埋粉紅豬諗住可以遮左佢
最後.....都係投降洗頭算

想問下打底嗰支tonic用嗰時份量多與少係會有咩分別？
係咪落多啲個頭就會鬆啲？

我覺得落得多就難乾啲 鬆唔鬆睇你吹頭 支水我黎講志在順滑啲唔會cake梳

想試下tonic 你地係咪用開reuzel嗰支?

Uwb黎講Shear Revival, Odoud, Firsthand 邊隻掂啲?

Bona fide果支

我都想知三隻既用後感

我都諗住用完罐fh 就試下crystal lake (:

睇你髮質喎 firsthand岩粗硬 gel完實一實好撚正 blackship之後就到佢
odouds淨係用返舊嗰隻 持久麻麻地 要得閒摷返去 不過佢質地夠soft好易scoop out 搽上頭幾smooth架
crystal lake就好鐘意佢隻味 有啲椰子唔知係咪有香茅 佢質地有啲厚 覺得算係keep到個pomp大半日度
有錯請屌

Slick devil 點睇

有冇巴打用過雷公髮油？

點睇Arcadian clay pomade?

之前用開quicksand做pre styling，覺得太cake聽人講試下smooth by blumann, 係就係順但覺得無quicksand咁hold同整唔到鬆嘅效果 係咪我問題

大家有無咩pre styling 岩硬加少少曲髮嘅人用
利申 mm做post styling 覺得唔錯，gel開quiff

Smooth 打底好過qs，qs我好中意隻味，但真係好cake...

巴打

quick sand同smooth打底我都覺得一般，用mm效果係點，同係邊隻mm？

有冇巴打用過reuzel隻fiber pomade？
效果如何？

陣味好臭，佢聲稱係薄荷，我唔覺
我頭髮硬嘅關係，我覺得Hold 力一般，所以我後尾落嚟打底（好似好怪咁）
不過好順易梳，可restyle

本身仲諗住買添，睇嚟要諗諗啦
唔該巴打先
我而家用緊cavalier clay
巴打有冇啲產品推薦？
我頭髮都硬

我覺得好撚好用
是但鳩摷幾下就hold成日

陣味咪甜甜地薄荷，你試下聞下先啦
唔聞點知鐘唔鐘意

我覺得陣味好穌

係咪姐係深藍豬？ 係既話，我覺得OK啦，唔impress到我
正正常常搽左會頭髮變硬既pomade

有個問題想請教下各位巴打
唔知點解對上一次剪完頭髮之後
我用親任何髮油
任何洗頭水
出力捽完過哂水
洗兩三次

但一大力揸啲頭髮
都仲有一堆細氣泡
似係未洗清既髮油咁

但我之前完全冇呢個問題
都係用普通洗頭水都洗得甩
有冇巴打有同樣問題？

都係first hand la
不過陣味嘅關係，我依家用緊odouds standard pomade,呢度係咩好少人用odouds,我覺得佢仲好梳過fh

Firsthand陣味真係好勁
最近買左crystal lake 好好疏

用緊uwb嗰隻 hold一般 但梳落去真係好順 最緊要係啲成份天然

不過難洗過firsthand好多

Fh真係屈機，有gel嘅易洗同硬，又有uwb嘅重梳同抗汗

fh洗完兩次頭後
雖然知道已經洗乾淨
不過陣味仲會殘留左係頭髮中
即使兩日冇gel過都仲有少少
雖然聽落唔係一件好事
但我阿Q精神當香水咁嗅又幾正
同埋唔知我係咪有病
次次用完d gel野後
成日間唔中會嗅下手掌殘留左嘅wax

但係我頭髮偏硬，first hand/odouds都啱用？

其實firsthand我用緊佢隻clay都好滿意 個味又香 就黎用哂應唔應該試佢隻pomade 但係我又好少梳

佢隻clay我都當pomade咁用，仲好梳過佢隻pomade

我覺得ok, odouds無fh咁hold,但好梳
同香啲
我有佢上年隻winter stockist,用後頭髮好軟

但唔hold

Crystal lake同odouds邊隻hold啲?

我都有用佢打底， 效果出奇地好

Gary哥會唔會入transcend?

好咩

Gary哥 想問下你
隻grooming tonic點用

有冇邊隻無矽洗髮水好推介

一樣

濕髮落用卷梳卷住吹乾

想問下hair tonic成份天然嗎？會否傷頭髮？
上網睇佢啲成份太專業 唔知睇緊咩

Reuzel Hair Tonic Ingredients:
Water (Aqua), Alcohol Denat., Glycerin, Polysorbate-20, Fragrance (Parfum), Disodium EDTA, Hamamelis Virginiana (Witch Hazel) Extract, Urtica Dioica (Nettle) Leaf Extract, Equisetum Arvense Extract, Rosmarinus Officinalis (Rosemary) Extract, Benzyl Alcohol, Dehydroacetic Acid, Limonene, Benzyl Salicylate, Coumarin, Alpha-Isomethyl Ionone, Lilial, Blue 1 (CI42090), Eugenol, Allyanisole, Citral, Linalool

用完grooming tonic + swb，成頭果味，好fresh好正

仲有冇ching用uppercut同粉豬

Uppercut Deluxe Pomade開心使用中，hold到連梳都唔洗戴出街

我自己用緊matte pomade

用後感？

Gary幾時拍下教學片咁

好快！準備中

今日第一次用first hand
上手好淋好水
一上頭就開始收乾水
好梳既
重點係可以梳得高，夠黏
持夠力好好，成日都唔洗反梳
可以反梳
髮尾唔會彈出一支支

可能咁岩今日天氣好
夠乾易打理
如果搵日打風落雨都咁好表現就不得了
係陣味比較重口味
同埋太啞色唔夠令

焦糖爆谷味，好滑易apply, 快乾啞色野

用緊barbershop味 其實好似爽身粉

想試下啞色, 之前用開PROSPECTOR / 江獸,
下隻就試FH

都係中意用油性多d

平時fh, swb, cl rotate住用，如果swb用埋barbershop scent我個頭應該長期保持住"鬚"味味

有無巴打用開layrite cement?好鐘意佢唔太硬又唔會好令身 用落好自然 有無同類型推介？想試下新野

係咪uppercut 所有pomade啲味，都同食物有關

FIRSTHAND 果隻係咩味?

見幾位師兄都話隻味好濃

根本兩樣嘢黎
putty係類似paste或者wax 通常matte或low shine

似cream味

Bayrum

你覺得好用咪得囉 all back又唔係一定要用pomade

聽朝試新野

我都啱啱買完

用完試下Bona fide 更好用

Bona 唔同野黎 效果都好唔同

Bona佢唔係標榜自己係spray咩？

咁又唔知喎
我都係當佢打底用
吹完又唔會好似hair spray咁變硬 不過會有輕微kickkick 地

用reuzel fiber pomade打底 styling用imperial classic去梳

想問下師兄佢側邊鏟完拉花之後 兩星期之後生番啲頭髮出黎會點？會唔會好柒？

佢條hairline 完全係fucked up 千祈咪試 要界就低低地一條直線就好

長髮有咩推介

清有試過？
我去salon剪開 諗住去試下界
開頭係型 但我驚個幾星期後頭髮長左就會好柒

再界

有無巴打每次用pomade都會頭痕？唔只一隻product

放Hanz de Fuko Quicksand
$110
唔岩用
有意PM

試過豬仔打底，冇鬼用架wo

原來都唔少人用紫豬打底
我嗰時用配江獸

我係用江獸打底，再用紫豬遮味

其實好撚多 上次個hair show , schrome 條友都係用fiber 打底

今日試用Pomp & Co嘅Pomade，Apply嘅感覺好似摩根嗰款。我覺得而家好似唔太鍾意用Gel-type了

幾時番Crystal Lake呀？短期唔番，我都係買多罐Firsthand Pomade算

我唔會返住 用多個fh sin

免費剪油頭呀 觀塘區 有性趣wtsapp我

fiber唔好梳 但volume又幾夠 所以我通常係濕上fiber 吹乾之後先imperial梳好個side part 平時返工返學夠hold全日

好啦，想試新嘢啫

聽日有隻新野出

咁我等你聽日出埋先諗啦

而家摸個頭硬硬哋又幾過癮，不過Pomp & Co Pomade隻味無乜特別，同埋Gel-type Apply可玩性無咁好感覺

gary哥你剪呀？

我想問各住巴打有冇試過hand carry 帶上機？

我剪 我驚你地唔夠膽

粗硬天生孌難搞接唔接

push one push

Wtsapp me la

Shaving cream有冇邊隻推薦？就快用晒

Gary哥下間鋪荃灣有無份

lm

荃灣啲鋪貴到仆街 新之城正常位5-6萬 後啲果埋商場仔都要3萬幾 依家荃灣太多食店拉高晒啲鋪租 仲要租到爆晒... 除左新之城 荃豐果堆之外 仲有咩好位？

Reuzel幾好

有冇洗頭水健康好用又洗得乾淨

Gary哥今日係咪出新野

有冇沙田個頭

連城7萬 好運果啲無問
商場仔雖然唔係賣牌子野但呢啲區太撚旺 搶到貴晒
我照開無問題呀 但如果生意唔夠 = 幫商場交租就無謂..

咁計Leather Healer度中環鋪真係好平

樓上一定平 但我呢啲百零蚊貨仔要做量 先頂到租金人工呢一盒賺幾廿蚊...

都明既 其實而家都已經好夠方便

如果有啲人流ok 位置易搵既 租金正常 我即刻租2星期後開都得 衰在一係就平租西位 一係旺位貴到痴線

想問下fh pomade同blumaan pomade點比較? 因為見texture好似差唔多
利申:用開blumaan 想試下fh

商場真係唔好啦
葵芳葵涌d工廈仲好啦...

工廈唔夠客出人工

有冇巴打有性趣ocean clay

葵廣係咪都好貴

考慮下天水圍新開嘅商場
好似叫天一
有次行過都見到有間專剪油頭
其他店都系小店經營
無咩大集團式嘅店鋪
可以考慮下

咩嚟？

好想買齊一套monster mash，但郵費好甘

Sheh voo 出既clay 類似cavalier clay
Hold差小小
Healthy ingredients
Easy wash out
有興趣可以睇下modern man tv 佢介紹得幾好

聽日出 等埋太古有貨出P0st

有興趣 但想等black friday睇下有無Sale 20usd 2.5定2oz 好貴下

有無人有firsthand clay review, 想知個hold同mm差得多唔多

好似出過㗎啦，Google吓啦。

荃灣千色匯 深水埗西九蘋果商場有無考慮過
利申唔熟路租金個d

沙田除左連城好運 可以考慮下希爾頓廣場 個位近一田新城市應該幾旺
見佢有d 鋪賣d 無人買既野都捱左好多年 應該唔貴租
個商場下面個層(實惠個層)介左出泥 gary 哥可以去了解下考慮下
開沙田區會夾埋d frd 一齊去支持支持

我會努力搵鋪

尖沙咀百利有無得諗

有 絕對有

Gary哥
Prospectors coal mine 有冇短評
頭髮硬彈
平時豬打底+iron ore

有無上頭既相睇下

左右2邊長左仲要彈真係有d柒
我都係

有冇巴打日常用odours matte paste 可以review 下

有冇巴打2隻都有用
fiber pomade同FH styling clay 比
hold力同 volume 如何

Fh hold力強啲
Fiber之前用過感覺hold力一般，可能我頭髮粗硬闗係
但我唔喺同時間擁有兩隻，所以等其他人補充

仲有，fiber 隻味好撚臭

形唔形容到咩味

膠膠地既薄荷味 帶點臭

點樣多棒場客法？賣啲咩

好啞色（廢話）
抗汗非常好
hold都好
但好kick梳唔到

tb推緊果隻the prestige hair clay有冇人用過

想試 講到好撚把炮咁

我覺得幾好聞 我自己覺得有少少雲呢嗱味
但又帶點辣味

新prospector好似好正
本來諗住試fh，而家好難諗

呢兩日我會出試用相

等你呀

但Blumaan佢都講到好把炮...

咁睇埋你咩效果再決定

咁又係

push

所以唔敢信佢上黎問下意見

我果罐應該呢兩日到 一試便知龍與鳳
見網上d南亞佬都讚

係好撚甜既牙膏味

我覺得有啲似發毛嘢

朱古力薄荷黎

我真係聞唔出

如果Gary哥起新界西開新鋪就好

點訂咖？有冇得夾

買左pomadeworker 最後一罐 你同tb 買啦

gary 新prospector個paste咁令架咩？係咪用左打底？

佢應該岩岩上完就影 未乾晒

我之前去太古試野
果度好多射燈，聽講關射燈事

都係 啲射燈

姐係其實都好matte既？有無odoud matte paste咁matte

無matte paste咁乾 算係正常自然光澤即係好似無gel野果陣咁樣，matte paste係比起無gel野再啞啲乾罕啲

新peospector 會唔會變硬
個罐好型好有興趣

呢隻clay我都想試

Gary會唔會入返啲flagship貨?

Blackship limitless

不會硬到一支支

屌佢丫 開間係佢格尼都好

拉大隊去幫襯

咩係西柚
骨仔？

Gary gor出J圖啦

新野幾正一開頭我仲諗住大牌子出嘅嘢應該會冇咁好用
因為之前用rezuel紫色同埋白色都覺得麻麻地
睇見到佢灰色一pat cream狀我以為推上手會成手灰泥咁
點知推上手就係透明膠狀
同埋幾易apply
我覺得整出嚟嘅效果用fitsthand poamde差唔多
手摷又得梳又得
一開頭會怕好似firsthand clay咁開頭整好個型幾靚點知過一陣就散晒
不過都維持到幾耐起碼可以去到夜晚都得
如果10分滿分我應該都會比8分

fh隻clay會散 ？？？
本身想下隻入，聽完你講即時想用理隻

唔好咁大期望囉
因為用完佢pomade超級好用就算冇洗頭冇吹頭都一樣可以整到勁靚仲要可以hold到成日
但係一用clay 如果冇打底冇吹頭嘅話5分鐘個頭已經好似無gel咁塌晒，就算吹足晒做好功夫都勉強維持到不過幾個鐘之後慢慢會有頭髮爆/彈出嚟

gary新出果隻係咪無fh pomade 咁hold

真心我就覺得fh pomade 無撚得輸..

巴打有冇用過uppercut matte pomade?
比起prospectors如何??聽落pro好似仲正d
講到我好想依家就買

Report就係咁簡單清晰，從來唔評分，唔想太花巧廢事比人話隻隻都講到無撚敵

又話fh pomade有新味？而家隻味真係好濃

我自己覺得根本係我地亞洲人髮質太粗硬
clay係唔足以Hold到
依加就算我打底吹頭再落多份量嘅mm blam
就算係Hold到，但都有髮絲彈出黎
成日要整好煩，有時大風仲仆街
相反fh pomade
我屌呀，除左冇mm咁易洗之外（fh都算易，不過洗後會有陣味留左係度
基本上完勝不解釋
本來覺得fh陣味濃
依加用用下又適應左幾好嗅
不過都期待佢新味係點

請問點樣可以解決一條條嘅髮絲彈岀黎？係咪落得唔夠多？

clay？
試過mm blam針對個d位落多d一樣唔得
之後用pomade即刻無依個問題

雖然佢係濃不過起碼濃得黎係香

用緊fh pomade，幾岩懶人用，係我髮質偏油同好軟，係咪要用多好多先得？

岩呀
所以有時真係唔好太信啲鬼佬 review
有時就算睇啲鬼佬YouTuber/the pomp(明明佢係亞洲人但係唔知係咪頭髮長所以用乜都hold好耐)
吹到隻野幾勁但係一落到我哋亞洲人手上好多都一陣就拜拜

最好例子咪係arcadian clay pomade
我記得上次有個鬼佬review讚佢7-1 完勝flagship dead sea clay
我記得呢度都好多人即刻話想入
點知好多人入咗之後都話麻麻地就算睇Tb 個view佢打好晒底出到街一陣已經塌晒

冇 太多款式太花巧唔想揀咁耐

咁我都係試FH了, COAL MINE等下次先

咁天氣都係好大既影響因素既

coal mine睇gary介紹好似幾好J，係咪完勝fh clay,matte paste？

用量、髮質、濕度全部都好大影響

gary gor 前幾日有朋友送左一罐blackship我
但係推開果陣有啲一粒粒點點係咪過咗期

舊果啲係有少少呢個問題，所以我先暫停左

但係我記得當年用係冇
因為我個friend話都擺咗咁上下日子好似係你第一批貨黎
會唔會係因為擺耐左

盒mm balm終於差唔多用哂 有無邊隻clay/wax可以贏到佢（blumaan可以唔洗提）

其實軟髮仲落多啲唔係更加塌咩

我覺得軟髮唔太適合用佢

做乜個個都討論firsthand 真係咁好用？

唔敢講 當佢係 咁耐歷史

唔錯，暫時無新嘢試應該長用佢。

對我嚟講太黏，做出嚟嘅型好實，又會變硬
好嘢嚟，但唔係好啱我用

如果真係好軟要靠吹頭 吹靚個位再落輕身野均勻咁落

Fh pomade同新野都想試
到底買邊隻好

我諗都係用番FH算，已經中過好多次味嘅伏，難得鍾意FH隻味又未聞過新淘金者嘅味

去我度試...

未話真係好軟，係梳唔高，暫時fh都夠做，定到形同夠硬，可以翻梳岩曬懶人，係想睇下有無邊隻都岩用

放假睇吓出唔出街，再睇順唔順路。住大東北去觀塘都有啲距離，去探你好有決心先得

Prestige clay上左頭

等Gary 哥 西部大開發，聽到出哂水

有無包膠呀巴打

好香既薰衣草mix vanilla 味
唔強但好Long lasting
隻手而家仲有
面頭果浸有d難挖(homebrewer 通病）
但深少少就好易了出黎
好易break down
唔會油 唔會乾/濕 唔會起粒粒 幾好consistence
帶有適量黏性得黎幾易上頭
上完頭都feel到個黏性 唔會過一陣就散/乾(上完頭都feel到佢hold力非一般)
唔會令 幾自然 唔係唔健康果隻啞色

我覺得係一隻幾平均得黎表演好好既clay
各方面都似chrome
呢隻出黎既質感會實少少同啞少少
但價錢平一半同容量仲多d

荃灣ok?

咁姐係值得一試wo

Tb 今次無介紹錯

Prestige clay同Coal mine比邊隻正d 用開uppercut matt pomade半日就收皮 要用spray先掂

荃灣喺好西呀。不過總有巴打受惠嘅，不過唔係東北嘅我

同cavalier定力比較如何？唔洗計洗果方面

搵佢買算，個價合理

好包膠 thx

Cavalier clay 定力係好 不過對我黎講有d重身
呢隻定力同cavalier clay差唔多 但輕身dd
綜合黎講prestige 效果會好d

Nice,睇黎可以一試

洗果方面如何?
有冇chrome咁好洗

未洗 夜晚先
不過手果浸好易甩

洗都咁易既話即屌

唔會難架喇

新手想問下
pomade係咪唔應該落spray ??
我試過用pomade 唔落spary 唔洗一個鐘就收左皮
即係棄用pomade

隻嘢唔够力啫，試下first hand

之前係用 SUAVECITO 係咪唔多夠力?

份量都好重要 新手通常用得太少

新手怕落得多太令

令先型嘛 雖然越令越難carry

之前都以為係產品問題
之後聽gary指點叫我落多d
即刻兩回事黎
靚仔曬又Hold

屌 最近先買左Fh依加依隻又好似幾正又抵屌
其實一盒clay or pomade佢寫住開後12個月內要用曬
假如我保存得好冇潮濕冇入水
咁過左12個月後應該唔會變質掛？

你一個月買一盒，唔係點會用唔完

一個月唔使都用完一罐啦

邊個話一個月淨係買一盒呀

我今個月就買左3盒

有無人要fh pomade? 平放50

係囉 我唔想太令 同埋點為之夠量 係咪要慢慢試
Sua呢隻應該唔會再用
我見你地推介fh 又見到張梁記果度有隻新野好似幾得
邊隻會好啲 想啞色啲

Tg?

日日gel2次都無咁快呀麻
咁誇張

我罐imperial用左大半年都仲有一半...
imperial撩出黎真係好撚硬 想快快趣用完試first hand

去張梁記搵佢地睇睇你個頭

Gary 會唔會入prestige?
唔想搵tb買

一星期gel一次？

諗咗好耐咩係tb 巴打可唔可以解答我

某S字頭網店店主

懶 通常隔日gel 不過而家開始日日gel

佢咁大力推 我又入 好咩

我終於醒起coal mine似咩味
幾似滴露濕紙巾種味幾香

taobao

我明了 唔該曬巴打

我都係咁諗

Gary 本地平郵 係寄去我屋企樓下信箱?

同pomadewxxker買都得 佢地入呢隻早過tb好多

除左tb, pomade worker都好似有賣？

又岩喎

佢最後一罐我買左 唔知會唔會入貨

Yes

上次我係信箱有張紙叫我去郵局攞

ok thx

想問極粗硬髮質建唔建議用呢

好似翻左新貨

我覺得可以試下
呢隻野都有一定質感

英國有無啲網站賣hair product ?
官網啲運費好撚貴
罐 matte paste 就快用完

fiber pomade 真係幾似 薄荷朱古力味

不過陣味ok 同唔算大陣味

同埋都幾好梳

最近買左rezuel隻fiber pomade（唔知係咪應該叫紫豬 ）

我本身用開Bona Fide
想問下一次要用個量係咪同佢差唔多？
因為成日都搞到個頭白哂，但又梳唔走
同埋梳又好kick

我係咪應該用返少啲？

無用過你本身嗰隻，但其實款款Product嘅份量都要自己再試。

呢到多唔多巴打用oil base既pomade架

有，但唔常用

想問下 fh隻clay係唔係Oil base?

唔係,

唔該晒巴打

上ep問好啲
英國係咪無集運哩啲嘢？

集運番英國稅好勁

我覺得好kick 手摷好似舒服啲

我發現左樣野 有啲人會話kick 有人話好順
我試驗左幾日同一隻pomade
如果我一早起身落洗頭水洗頭吹乾即刻落野會快乾啲kick d
如果我果朝淨係過水吹頭再返鋪頭先gel 係無咁kick
我諗可能關啲頭髮有無頭油事，如果洗走晒自然乾啲kick啲 你地試下有無呢個感覺

15 16 緊買唔買prospector 隻新野

吹頭到八成乾落好舒服

oil base用得多會唔會傷頭髮？ 因為我幾鐘意夠令 又可以重梳同hold得好掂

洗乾淨啲就得

琴日買左新野，今日試用，hold到成日，易造型，用手用疏都得。

hold到成日堅正喎

咩新野 coal mine?

你唔係唔試我啲新野呀

等我用埋淨低果罐Daimon barber no.4果幾scoop就上黎買

第一次用ob就係買左easy tiger 洗左我兩日 把梳摔到我手痛先洗得乾淨

無錯

大家用開咩洗頭水

買左支豬洗頭水，洗完好似冇咁塔

Avalon 純天然
不過洗完有d乾 要搽conditioner/argan oil

長期用同一支?
定係有第支間中轉換?
因為聽講長期同一款會有野洗唔乾淨

覺得fh clay幾好用 但係又想試下新嘢 想入手Arcadian clay 但係又搵唔到 有冇人試過好唔好用？

上網買左Prospector新野。Gary同我快d寄出

呢隻好用？ 用開odouds但gary哥到無貨

我都係

有第支Jason natural

jason natural唔好用 洗完個頭kick到仆街

我都覺係 一定要落番conditioner

係既

之前買avalon個陣用廿蚊買左依支試下
效果同Avalon差唔多
JASON本身都諗住買
不過查到佢其中有個成份係香精
所以卻步了

第一次用fb pomade 梳一梳冇左10條頭髮

fh 先岩

一日掉百幾條頭髮好正常既事黎

呢支我都有

Avalon有無話藍色個隻定綠色好用d

檸檬個隻

用過薰衣草同biotin 果支
薰衣草好似無咁乾

請問有冇26 ching呢?
抯26返工, 有冇邊隻promade 推介呢?

Firsthands water based 新味已出
Drifter (notes of: sandalwood, amber, vanilla)

姐係一個鐘甩4條頭毛

上網睇都係話正常人1日甩100條頭髮倒

甩完曉生就ok啦

Gary有無得試？出緊嚟

未有新味住...

上去試咗Coal Mine手感，滑到仆街好似濕膚膏咁。隻味淡香，可以一試。

本身想照買Firsthand Pomade，聞完Coal Mine有比較再聞FH真係幾濃。於是決定試新嘢

粗硬撚都係試FH先

我係粗硬曲

不過未用過FH可以試咗先，反正得3.5Oz好快用哂㗎啫

啱啱先出......

推Post啫

Avalon都有
唔算純天然, 有啲一眼就認得出嘅添加, 但整體嚟講還好

Aloe barbadensis leaf juice (¹), aqua (water), coco-glucoside, sodium coco-sulfate, glyceryl oleate, sorbitol, cedrus deodara wood oil, cedrus atlantica bark oil, citrus aurantifolia (lime) oil, citrus aurantium dulcis (orange) peel oil, citrus grandis (grapefruit) peel oil, citrus limon (lemon) peel oil, copaifera officinalis (balsam copaiba) resin, coriandrum sativum (coriander) fruit oil, eucalyptus citriodora oil, eucalyptus globulus leaf oil, ferula galbaniflua (galbanum) resin oil, geranium maculatum oil, helianthus annuus (sunflower) seed oil(¹), lavandula angustifolia (lavender) oil, mentha piperita (peppermint) oil, pogostemon cablin oil, rosmarinus officinalis (rosemary) leaf oil, simmondsia chinensis (jojoba) seed oil(¹), zingiber officinale (ginger) root oil, avena sativa (oat) kernel extract(¹)*, calendula officinalis flower extract(¹), chamomilla recutita (matricaria) flower extract(¹), citrus aurantium bergamia (bergamot) fruit extract, daucus carota sativa (carrot) root extract(¹)*, persea gratissima (avocado) fruit extract(¹)*, rubus idaeus (raspberry) fruit extract(¹)*, serenoa serrulata fruit extract(¹)(²), solanum lycopersicum (tomato) fruit/leaf/stem extract(¹)*, styrax benzoin resin extract, tanacetum vulgare extract, canarium luzonicum gum nonvolatiles, chenopodium quinoa seed (¹), babassu oil polyglyceryl-4 esters, bisabolol, decyl glucoside, inulin(¹), tocopheryl acetate, sodium sulfate, alcohol(¹), benzyl alcohol(¹), citric acid, potassium sorbate, sodium benzoate, limonene, linalool.

(¹) Certified organic ingredient

(²) Saw palmetto extract

*Known as biotin carrier

Product is preserved with Sodium Benzoate

想請問巴打有冇邊隻真係純天然成份洗頭水
不過我諗都無
始終專家覺得個少少所謂嘅非天然成份計過比你用十年八載都唔會有咩大問題就唔再研發落去

洗一次就甩既products，大家係咪都會洗兩次 因為我自己幾易洗都會洗兩次

洗頭水難啲，我覺得成份唔太差就得，而且都只係睇到成份，衍生物係唔知㗎

Shampoo bar啱唔啱？

水洗一次，洗頭水一次
洗頭水洗太多都唔好

有無人有性趣試新味

yoyoyo

因為其實我自己都有幾隻心水嘅
咁如果真係無純天然成份嘅話
我會退而求其次
返去睇埋你個款先

我自己就用水過一過d塵
之後再落洗頭水洗頭髮
過水後再落洗頭水專洗頭皮
一星期一次黑人頭個支深層清潔

Fh styling clay好啲
定係prospectors coal mine好啲
頭髮粗硬 平日用cavalier

用緊layrite隻clay，想問fh係咪shine啲？

有無話邊支感覺洗得乾淨d?

Newmen

差唔多.. fh 唔多shine

粉豬

其實唔傷頭髮，

驚洗唔乾淨
啲油塞住啲頭髮毛孔姐

點解我一上頭就乾曬

Apply完的確好快乾，不過比起Iron ORE嘅趕頭趕命，我覺得Coal Mine係有足夠時間啱啱好梳埋先。

Hold都幾好，12個鐘都無乜大分別。清洗幾易洗，特別係洗手嗰吓

易洗好重要
快乾可以濕頭落又得
濕一濕把梳再梳都得

離題一問 屯元天有無邊間剪得好？

Fendi? 利申 未剪過

又開左間fendi係大西北？

Btw 想買支heat protectant spray 知唔知邊到有？
最平tresemme 都得

想買Morris motley試下，買chrome好定balm好

睇你要啞色定光澤

chrome 係有d metallic 效果,吾係太光澤，但hold，造型好過balm

890係天一有間
元朗都有間

啱啱買咗prosepectors
gary快啲寄過嚟

有冇人有興趣Goon Grease,買左發現自己唔太岩油性

多謝！ 聽日寄出 ！

我上星期三都買咗 cavalier, 但到今日都仲無聲氣...

你用咩寄？ 如果星期3平郵 我星期4-5 寄 星期六日郵局唔郁 星期一未到好正常..

Thx

Btw, 呢間咩價同包咩？睇佢ig無講

記錯左 係LWD

次之去都係168單剪
其他冇睇咩價

Ok 可能過兩日去試試佢

Oh 咁我等埋今個星期睇下有無先

Chrome會唔會好令身？

有興趣嘅tg
@lcming

Gary哥 firsthand 新味幾時翻

呢2日

lm 等包膠

Gary哥 寄出咗未呀 好期待新野

出左即狗衝去買

返左貨喇 隻味似淡版clay

唔會

正，不過要用晒舊嗰樽先

新果隻味係咩味

屌早兩個禮拜先買左舊味 用到頭痛
好撚鍾意clay隻味

同clay感覺相似既味

gary哥 你唔好咁痴撚線 入咁多fh 仲要一人一張j圖

上黎同你影相

除左香味之外有冇其他野變左？

一模一樣咁撚好用

依個當然啦
不過係想了解得仔細d

無變既 純粹轉左隻香油

咁比起prospectors嚟講 有咩唔同咗

fh新味幾時開賣

賣緊了

COMBO都係新味?
另外想問下 我粗硬頭髮 想用手巢 唔想太正式SLICK BACK
係唔係用CLAY好D? 但又怕HOLD唔到
如果FH POMADE用手巢得唔得?

買fh pomade定prospectors好

why not both諗住兩隻入哂

1000 pcs

我都諗緊 我仲考慮埋FH CLAY

好難簡 fh真係好正 連最大既問題 味道都搞掂左 但睇完gary哥prospectors既review又覺得好正

Combo係新味
怕hold唔到就要上黎試真啲
粗硬都好睇你有幾粗硬同gel頭吹頭 手勢等等

好滾動 之前一直無大手入啲新野
就係想搵到好野先入
唔想一尾追貨

頭髮長有咩推介

有幾長先

用過FH可以試新嘢，唔錯幾好

gary可以留番批舊味比我地舊味fans ?
好撚中意舊味唔捨得
btw 點解唔入d外國youtuber+everything pomade 部分幾多好評既pomade?

例如呢d

我有幾隻舊味 需要wtsapp我
果啲review 主要係鬼佬髮質同埋佢地心目中既hold同我地要既有好大分別

gary 以後淨係會入fh新味 舊味唔會再點入？

無啦，firsthand自己都轉晒新味唔出舊味啦

就係兩樣都未試過 因為之前舊個隻味所以卻步

Why not both

屋企買埋買埋 好多都未用曬

好奇怪 夏天用黑豬hold到 呢排涼返d反而勁快散開

有冇人用過Cleansing Oil！？諗住買洗頭水但唔知買邊隻好

左右啲頭髮可以到下巴

扎辮

扎髻都得，我之前過肩。除咗洗頭煩少少，出門口爽到仆街。

因為有啲唔夠長扎唔到突出嚟好柒 又唔知點set頭好

新 Redhouse PR 同 Grim Grease 想交換其home brew pomade (比較想換flagship 或 odouds)

有意TG

舊既odouds岩唔岩

啡色樽？ 邊隻？

Grim Grease邊隻 ?

Med hold, heavy hold and clay

盒uppercut就黎用完，巴打們有冇其他gel type pomade好介紹？最好偏硬

Prospector Iron Ore

Prestige clay
依隻馬來西亞品牌唔出名
之前有巴打包過膠
之後最近買左返黎試
好撚正
最喜歡d產品用天然成份
我今日先上頭
聽日出評

巴打邊到買

今日我上左頭，個質感同firsthand clay 類似但定型好過佢，乾身，上左頭頭髮一樣有粗身既質感。
利申持有chrome,fh clay 之前有balm

Search下先

GARY兄

8號線香有無貨, 見你個網OUT OF STOCK 一段時間

Morden pirates 紅色

tb

我都有用緊blam
用左prestige後覺得可以取代到blam
價錢仲要平一半有多
隻味仲好好嗅

同埋最大好處係blam髮絲會四散
依隻就唔會

Prestige clay我琴日都收到，隻味我覺得都幾濃同fh pomade有得比

Tb好似無賣開fh

隻味係女仔既product味黎，我聞過

mm一定用chrome, 而balm， 我用確實頭髮會散開

Prestige clay用落愈覺得好輕身 陣味仲要半日都仲係隻手到
不過係香既

的確有點似
今日成日都聞到隻味
好似女性香水味

Pomadeworker 有得賣 Prestige呀

Personal opinion: Prestige UWB> Clay

利申 我係本人

可推介嗎？

你係pomadeworker 店主？

想請教fh pomade 同 Prestige UWB 會推介邊個先

有無人可以幫我問問tb 啲fh同邊個買
賣到要上ep嘈 嘈完又凹水

我都有入去睇個post
佢講到自己比代理大石壓死蟹
乜15美金買返黎，17美金賣去外國仲要貼郵費
話批貨香港賣唔出

Prestige 真係咁正？ 易唔易洗？

我先搶答，邊隻都好最起碼要同返做開髮油既retailer買

如果同mm chrome比較, hold方面真係差唔多, prestige clay上頭就較kick易扯甩頭髮, 同埋難洗過mm(2次shampoo洗得走). 但係勝在夠平cp值超高

Prestige Clay 用後感

玻璃罐
面個層好難了出黎
不過我用指甲抓出黎好易
好易分解唔會好漿
之後上頭既時候少少KICK
易梳程度中等
用左10小時都仲好HOLD得仲可以重塑
香味係似雲呢拿+綠茶葉
自己覺得冇FH POMADE陣味咁濃 Prestige隻味幾自然
不過陣味同FH POMADE一樣會間唔中嗅到尤其隻手
低光澤 無髮絲彈出黎
好易洗 只用水清已經FEEL唔到頭髮硬既感覺(FH POMADE一定唔得,可能依個天氣我仲用凍水洗頭先係咁啦
我平時有造型就洗兩次
我諗依Prestige Clay應該一次都清得曬

PS自己極粗硬髮質黎 平時用開BALM / FH POMADE
我唔敢講依隻可以取代上面個兩隻
不過如無意外應該唔會再買MM
始終用一半都唔洗既價錢可以買到MM既絕大部份既效果
TB今次真係無介紹錯

今次仆街了佢簡直倒自己米
明明佢自己係主打mm代理
點知自己介紹咗隻平過佢一半又好用過佢嘅產品搞到個個都轉

舊prestige uwb 會shine啲, reband之後uwb轉左formula 變左 low shine 易左scoop out同break down同更加hold同易洗

呢隻野係馬拉比人叫做 Malaysia blackship
個hold同blackship係差唔多

我只能夠講prestige同FH 都值得擁有

想問新一批prestige clay係咪有改少少formula? 我係上兩個星期同你買最後一罐果個

有gary哥嘅授權書

轉左包裝only

佢唔係冇左個代理做咩

今日mm chrome溝prestige clay用，中和左prestige 比較乾既質感

中國同香港竟然係相同代理

我仲唔發達

原來Gary哥咁有錢唔怪得知食咁多女
遲啲會唔會見到你觀塘樓下泊住架法拉利溝女

下星期話你知第3間門市成唔成事

起碼全港18區每區一間啦
18間分店啊

有冇Prestige Clay同Prospectors Coal Mine比較下

其實比黎比去不如直接落鋪試啦
人人髮質唔同
比完都未必岩自己髮質用

prestige邊到有

跪求Gary哥入

Gary哥話唔入既

我無現貨要遲下先有 prestige

其實除左gary哥 香港都仲有其他小店賣pomade prestige 係pomade worker都有

prestige clay同pomade係咪差好遠？

Pomade hold好多

［純分享］用緊blumaan老虎仔pomade
味道唔識講 只能說唔臭
好易apply落個頭到又易撩，係手捽會有啲擦膠碎既效果。
唔會變硬，隨時重梳。
前陰頭髮長到落嘴到，吹完個頭落pomade梳個slick back唔分界 hold足成日兼溝死女
佢聲稱大部份天然兼護髮成份，用完啲頭髮又真係好似滑左
仲要好易洗，聽髮型師講天然野真係易洗啲。
不過試過做運動出汗，流落面啲汗係呈白色 不過秋冬天應該冇問題
純粹亮麗光澤，唔會太過火，嫌太令身既可以試下。
平時有都有用髮泥claymation同cavalier clay，用量比佢地用多1.5倍左右。

好多地方都無貨

用完盒clay同你入bundle

貴TB 4蚊

好似話唔再出

Bundle抵屌

想買埋隻uwb, 幾好聞咁

買左出包膠

prestige caly陣味真係全日都會間唔中聞到 好彩唔臭

諗緊買clay定pomade 有人又話pomade好啲但大多數人都係用clay

用梳就pomade 用手就clay

Firsthand 隻新味如何

啲人話似Clay味。

clay 粗硬髮HOLD到嗎?

有無邊間barber shop 介紹下？唔該哂

淨係去過FENDI同9CUT, 我覺得9CUT好D

我覺得觀塘n字頭幾好

HOLD到
我粗硬效果仲好過BALM

好似幾好咁，想問大約幾錢剪個頭？

我覺得想要傾向啞色同自然同易洗嘅話就clay
在我角度睇如果clay已經足以hold到
我唔會考慮用pomade

THX 試下先

用upper cut hold 得幾好

用first hand 未出到門口已經跌哂落黎

真係唔識用髮泥

Firsthand clay定pomade?

泥應該係clay

$280

真心唔明點用泥代替到promade

替代到就唔洗分兩種products啦

Btw firsthand clay係弱d
轉cavalier/nostalgic 會好好多

係完全gel唔到油頭

想問prestige pomade同clay嘅weight係點 ?

當初我買BALM就係想試下CLAY係咪可以有pomade咁HOLD
但發現唔得, 所以先買左FH POMADE
之後試埋prestige clay先知其實CLAY都可以做到
hold, 易洗, re-style
我唔敢話prestige clay最好
但我覺得prestige clay cp 值最好最強

想試下thug

Prestige clay已經上咗神枱

個個都買Prestige clay既時候我走左去買mm chrome
貴係貴d 但真係值

book 左 !第一次去barber shop ,想請問係咪唔好gel 頭去？

佢會同你洗頭架喇
除非你去西環果間/9cut /80s呢d無洗頭位既

收到！唔該哂

同時擁有 chrome確係冇得輸

另發覺gel type 黎講，pomp & co pomade 正過江獸

剪前會洗頭既

我就覺得上頭果下smooth既程度同易洗程度都係chrome嬴, 陣味我自己都prefer chrome多D
其他方面就好似

買左prospectors 隻新 Coal mine, 試左幾日, 覺得真心正....

之前用開江獸...陣味太勁唔係好鐘意...同埋覺得太令...

Coal mine 好軟身, 上用好易推, 隻味係清新, 但唔識整容係咩味, 但上左頭其實已經唔會點聞到....我覺得咁樣先係最正, 好唔鐘意身上幾廿種味溝埋既感覺

同埋我主要用手梳就算, 好易搞, Hold 得幾好, 同埋佢唔會乾得好犀利, 平時都可以搞一搞

同埋我連埋Reuzel Grooming Tonic一整用, 令我le D 直軟髮都做到好夠Volume 既感覺..

推薦比喜歡要自然D 感覺既Ching 們試一試...

Lm

啱啱先買左 firsthand combo , 睇黎有排先試到呢隻

我之後都想買Firsthand 試下, 我見大家都話好用, 我想知大家話好用既係Firsthand 既 Pomade 定 Clay?

pomade

家下仲有無二百蚊內/頭剪個油頭求推介

Thanks! 下次行過買罐試下先!

咁樣講法我又想試下

真心好用，洗頭過水基本都七七八八。平時Firsthand定Odouds都要第二轉洗頭水先乾淨

係...le 點唔記得講...係好易洗..lol!

coal mine係幾好用
係咁而用手鳩摷返工就攪掂成日
下次試埋fh 新味

890
但冇得洗頭
平時我洗完戴帽去

Lunch time 去買左firsthand 新味
聽日先試到

其實coalmine 好適合香港人要求
唔太令唔太啞唔太硬唔太軟 香香地又易洗

890?八九十？ 定鋪頭名
邊頭求名

最近好似百花齊放 prestige同coal mine上曬神台咁

罐first hand pomade用晒,
又想試firsthand 新味又想試衣隻, 邊隻好?

個個講到coal mine咁正，有啲心郁郁添

得元朗同天水圍有
890brothers shop
168only

Ig多相睇

你班打手 搞到我15 16，唔知買邊隻好

coal mine一波
prestige又一波
輪迴

隻隻都買，買埋chrome,prestige
近半年我都買左5樽了，不能再買

我用prestige用量多過chrome 應該好快用哂

究竟coal mine係pomade定係clay?

鳩摷都得算clay掛
硬野隻matte pomade都俾人話係clay黎
有d亂

最抵死係，官網第一句話係coal mine pomade.
但description第一句又話係water based clay

係paste

名黎姐
mm 話係balm, odoud話係paste, uppercut話係pomade
其實咪又係啞身手摷野

有clay成份都可以當佢係clay架喇.......clay pomade囉

Gary兄你個教學片計劃搞成點？

我當佢係gel pomade咁用，抹乾落野梳起 完全冇難道

Gary有冇入firsthand既oil cologne?

試緊效果

Tb 而家開始玩減價戰？

幾平都唔同佢買
佢d blumaan 食水咁深
我一世都記得

個個都做鳩我

吾知佢fh 新定舊呢

睇返佢簡介應該係舊

Drifter喎，新味嚟

龍頭喎，唔做鳩你做邊個

我呢啲濕鳩小店 求饒

想買water based pomade下雨天用，係咪都係firsthand玩哂？

一濕咩都溶晒啦

下雨天你用oil based算啦

開分店吖拿 實體店吖拿

人地TB都係龍頭
不過係龍頭網店

Sor牙.. 即刻唔開

跟我一齊shout Gary Gary

去左n記剪頭啦，幾好服務喎！幫我落左uppercut pomade 好重椰子味

教我如何不愛gary

我去過兩次，幾鍾意嗰到嘅氣氛
我未試過去其他barbershop剪頭髮
但目前嚟講我幾鍾意呢間

請問bona fide texture spray係點用？

pre-style

係咪真係 任飲啤酒？

請問係邊間呢

係㗎！我就無飲，我見其他客有飲，我剪剪下有幾個鬼佬上嚟都有隊啤

search "neighborbarbershop"

做埋酒吧

觀塘好遠
不過我自己都好鍾意依個type嘅髮型屋
有時想同師傅吹多陣都唔得

想要隻"令"身又strong hold 嘅，邊隻好推介？
用過js sloane 銀色都唔夠"令"

係上面加層layrite supershine

姐係呀照用自己本身pomade 之後再加多層pomade?

Lockhart’s hair groom 都得 當hair mask

放pomp & co pomade
只用一次 $100

我又放

firsthand clay 只用四次(用量好少) $90

pomp & co. pomade 只用兩次 $90

tg: tgnakata

有冇巴打知港島區有邊間剪得好？
而家頭髮短所以未剪到all back頭住 想試下短髮先
去barber shop剪短髮得唔得架

Hanz de Fuko Quicksand $100
用過幾次唔岩用
tg: Saiwong

$150
利申，有俾佢剪

佢之前係咪開ig shop?

Push

好似係叫the concrete不過執左了

Adam啦，貴啫

Thug 唔係$250咩？

係邊架？幾錢？

佢個徒弟仔

唔多夠膽俾佢舞

中環老蘭 320

搵adam剪最好？

呢排唔想用odoud’s matte paste 有無人收

係，無做ig shop了
Quit埋正職，新手上路
個價錢當儲下客，儲下經驗又好
我覺得可以一試既，又唔貴，如果覺得唔ok最多可以去番你地剪開果個，無壞
但時間你地要預番鬆動少少，果次我一個鐘未走到
再利申多次非打手，純粹之前搵佢買過野叫做識得對方，見佢轉行支持下

前排係cwb一個ig好多followers好多人剪既髮型師到剪 但係覺得麻麻地

咩字頭

ChxxxOx

小弟都試左佢另一個徒弟
好似叫Keith
剪左1小時多D
感覺似剪左一排
同埋don師傅會行黎睇下剪成點
所以好放心，會再幫襯
利申：觀塘三間都試過

即係而家有三個barber 係佢個studio?

係掛
佢衣家有3個位，後面都開放埋

你地唔講都唔知

有無巴打用過佢？

你想搵都搵唔到啦

cavalier clay幾似，但以我自己用落覺得hold得麻麻

好難book?尋晚上去睇都有位丫，早幾日book 應該book 到掛

thx!!

你想搵adam本人應該好難

FB booking 有得直接book 佢架，不過當然要就時間同早幾日book 啦

係可以
但可能要閒日
以前早一星期book 星期六日full哂 不過而家多左barber shop 有機會易d

吹奏下先，幫Gary 買左樽新味 firsthand pomade,今日試用左，真係幾好用，唔太shine低調d,隻味幾好聞喎。

識貨

Gary哥有1111 promo

點玩法？

係咪網購先有減價？

網店先有

搞錯！早幾日先買左野！

溝貨

唔早講

你地唔鐘鐘驚喜咩 下次唔搞

見到gary出優惠 原本打算停下唔買 兒家又1516 prospects 定fh

唉 見到gary有折攪到心郁郁想試下新嘅
clay....

This is love

CM唔會後悔，我而家諗緊試FH新味定再買到罐CM

搞到我又好想買野

想買shaving 野
見到支razor 八百幾蚊
應該咁樣買最平喇

邊支？我都有性趣！

用緊merkur 平野

而家用緊Gary 哥之前賣既parker tazor

好難簡呀媽呀

Both？

Edwin Jagger 成支銀色果支
折左平差唔多一百蚊

入手了？

第一次幫襯Gary哥買左fh pomade

掙扎緊

有諗過買成套，但係朝早邊有咁多時間又打泡又慢慢剃鬚，依家洗面換衫吹頭gel埋都搞成大半個鐘

可能買左就會用
人就係咁
真係好靚

多謝！

用clay係咪個頭會易d 痴塵？定我問題？

心思思想買隻coal mine 99蚊個隻係咪好快用哂

1.5oz 同 4.5oz 既分別

4.5oz都好快用哂啦

有折都要諗1.5oz?

怕唔岩用炸gary哥

買左firsthand clay
好撚硬好撚撩出黎
有冇手足一樣？

除左江獸之外仲有邊隻Gel-type pomade好用

prospector?

隻味好正
話時話 好似冇咩人用Layrite咁

Rex Tso

鐘意用手摷係咪都係coal mine好過fh

同問 但成日好驚唔夠力HOLD (粗硬直頭髮)

firsthand 一樣用手摷得，我就冇問題

新手 用緊骨仔牌
本身頭髮硬
唔知點解吹完頭 落埋pomade 噴埋spray
個頭hold唔到好耐
一有風或者行耐左側邊頭髮就會跌落黎
應該點做

用緊呢隻

我自己試過pomade後用spray 會令到啲頭髮變到好硬 質感好怪 不過係hold得好左，或者你試下其他product

加大份量

有無話大約要搽幾多先可以hold耐d

一個指頭咁大叫一下
就1.5-2下

頭一層係難啲， 之後都還好

一開頭用要用指甲挖礦咁

可能份量唔夠
但呢隻不嬲都hold得麻麻

Homebrewed 野多數都係咁 面頭勁硬

Nostalgic swb仲難「了」

其實只要隻手指反轉用指甲剷出黎就可以輕鬆拿出

Gary! 岩岩係網買完唔記得入promotion code 有冇得救

Wtsapp我

Sor 呀 你wtsapp 係邊個？ 3702/4743？

Gary哥電話都唔知

3702

可唔可以晚晚同你wtsapp 受唔受溝

Wtsapp 左了

想問下如果髮泥過期但睇落個樣冇特別問題 大家仲會唔會用?
我盒claymation 2017 5月到期

之前我盒claymation過期一年照用
BTW, claymation是垃圾

想問firsthand新味係咪仲係咁大陣?
真係勁到成層都聞到

不 ， 清淡左
同佢隻clay差唔多味

想問下FH CLAY 可唔可以用黎做PRESTYLE

依幾日試左FH pomade, 一apply果下已經feel到，同其他pomade好唔同。唔怪得其他巴打咁吹捧

我都係今日第一次用 好正！
但我聞過舊味 所以比較唔到味道，不過我覺得好香

舊咪似係好濃既壇香味

香港隻雷公如何？見佢本地出品想支持下

Firsthand真係咁好用？
見咁多巴打話好用 又心思思想買

我都用左幾日FH Pomade,真心好用，我覺得好用過clay ,clay hold 唔到成日。

我有盒舊味嘅用左幾次唔岩用
有冇性趣？

睇黎用完罐prestige要試埋fh先得

fh clay就算打埋底個頭都好快散哂

我今日第一次用clay仲以為我落得唔夠

Agger FH clay覺得麻麻
想鬆可以揀odouds matte paste,想有層次可以諗下prestige clay

有無人想收odouds matte paste?

糾結緊點剪
頭髮彈撚
依家係basic分界油頭
但左右一長就會好彈好柒
想玩undercut
但唔知點好
因為頂位左右都仲係幾短下但超彈
頭髮彈真係好L煩

最近都幫襯一間IG shop買左，聽朝試下同巴打錫享下

左右兩邊其實都係keep住修
無其他辦法令佢唔彈
要怪就怪自己點解唔係鬼仔啦

一apply上個頭到，已經係feel到快速hold到
但啲頭髮唔會變硬，真係好似巴打們講感，
可以無限重塑，hold到成日！

所以咪想undercut姐住佢
左右2邊自己得閒剷下

理d👆

依家佢地剪個d好難自己黎

有冇barber係度

我有好多都仲未用曬呀
遲啲再買
不過都唔該巴打先

但係我啲頭髮真係極難hold

我都想剪呢啲

FH pomade 同prestige clay 有咩分別? 我通常用手摷 邊隻會啱用啲?

用過FH之後，對water based好有興趣~ 有冇巴打有過Crystal Lake Pomade?

試下Prestige 隻Water Based 用完番唔到轉頭

Pomade 定 clay ?邊到買？

係啦 ，就係有時想鬆返d casual d，但FH CLAY 比唔到效果我

要鬆鬆地最好用prestyler 吹鬆哂個頭

之前用紅豬，今日第一次用O'Douds pomade. 因為係白色底，搽完上個頭後仲有好白色residual. 點攪?

摷多幾嘢就得。

梳多幾下就得。

medium hold, 應該唔係你哋要嗰啲

今日試左雷公，勁失望

Coal mine隻感覺好奇怪 唔係好實 但又叫做hold到 不過可能係我自己份量落得未夠多

題外話 各位巴打平均一罐用幾耐到

hold到咪得，做咩要咁實 ? 佢係clay嚟

一罐用到個零兩個月左右，但因為好多罐成日轉，真係好用會成日用嘅都要半年以上

FH pomade都係咁嘅感覺，頭髮唔會變硬變實，但hold到成日。

有冇詳情?

Coal mine 我都想試

你地有無人用 beard oil ?用左係咪會軟d靚d?
有無邊隻推薦？

fh pomade好實喎

放FH POMADE 舊味
有意者 TG: Saiwong

巴打係咪$140用過5次

是

有冇巴打有興趣收留black ship同lockhart matte clay 用左唔係好多次，唔係太啱自己

放
Pomp & Co pomade 用過1次
Coal mine 1.5oz 用過2次

Combo價$150
唔中意陣味

有意tg

有冇巴打分享下洗頭心得
好驚洗唔乾淨

想買FH舊味, 邊到仲有貨?

我好似仲有6隻

新手一問，想gel呢款頭應該用pomade定泥？唔想gel出黎太令身想有蓬鬆隨意個種感覺

我有盒用左5次度仲有好多
唔鍾意舊味

天生頭髮硬 又有少少鬈曲
應該用咩髮油
之前用藍豬 一個上午就郁哂
用過粉紅豬 頂到但真係好難洗
有冇好介紹 易洗又夠力?

咪FH pomade囉
有盒用左5次要既話可以讓比你

Fh或者nostalgic隻superwater based都應該得

江獸都可
但真心講句，打底好緊要

Superwater based係咪好難洗

就咁用洗頭水洗得乾淨。

仲有Coal Mine都得。其實你有無考慮過係你落份量唔夠

你地會落幾多架？

買錯左iron ore 用完個頭好乾 隻味勁濃 想死

Chris must buy
但係早排先買左支1805

送比朋友

Super water based真係好好力

係咪重身過fh

不撚過唔撚知點撚解
就算Fh pomade咁強
只要你吹得唔好落幾多份量都一樣塌

Fendi出pomade

未用過fh pomade, 我都唔知fh係點
但我用swb唔吹頭上都ok hold到大半日

一星期用一次deep clean 或者一星期停一日gel頭

卒之去左買江獸
今日試用暫時OK

雙11啲單寄哂未

有冇邊隻deep clean shampoo好推介

我都未收到

12-13 寄晒啦 平郵果啲應該呢2日到

頭髮超硬好難gel

有無ching用過blu maan隻hybird？

你地講到fh pomade咁好用clay又嘛嘛
我剩係買左fh clay

我有盒fh pomade用左幾次唔岩用
可平d放比巴打

新定舊味？

有罐Crystal lake未用過有無巴打想接手
果陣一訂訂左兩罐。
$150

舊

有興趣，巴打tg?

我係超硬厚, 用江獸同FH POMADE都冇咩大問題

有冇巴打

放fh clay新款
用過2次唔啱用

buubuuu

想問就咁睇fh包裝知唔知係新味定舊味?? 用左5次 都覺得d味太勁

舊好似係咁

新就係咁

唔係，轉咗包裝先轉味，新包裝會有舊味

依排不斷咁試好多clay
反而發覺fh pomade唔好用
我劉海髮尾個位向後gel

劉海尾次次都彈出黎Hold唔實
已經針對性係個部分落多d
同埋吹頭吹好曬一樣唔得
反而用舊bluemaan打底+mm balm
就系我想要個效果

今日買左Reuzel fibre pomade
105蚊 有無買貴？
好唔好用

抵啦，好唔好用自己試啦

又有新野

用開first hand
轉左味唔鍾意 又都幾貴
唯有試下其他

$105 堅野？
難分真與假

Pomade 都有假？
仲買埋佢枝tonic 都係105蚊

喺邊買

有假嘢, 特別係豬仔骨仔哩啲

真假點分？？
依間鋪買過骨仔同豬水用 同Gary個度買個啲效果同味都一樣
百幾蚊事小 傷到頭皮事大

係有假嘢，上淘寶一揾就大把。不過呢個價未必假嘅，其實屋邨髮型用品店賣嘅Pomade價都抵。

前兩日收到gary盒fh pomade, 鐘意舊味多d

骨仔好似話直頭大陸商標俾人注册左，有人買埋左出「正版」骨仔，跟手你淘寶店賣美國骨仔佢都收你授權費

同好
舊味停產了仆佢個街

我有隻舊用左幾次
可以換你新味或者放比巴打們

客氣啦 應該入左幾盒舊味煲醋

講真依啲大路野度度買都好平架 105$正常價 唔洗專登gary度啦

元朗商場附近有間鋪都好似差唔多價錢

仆佢個街 平過官網定價

我個盒係新包裝 但我唔知係新味定舊味 淨係知個味都幾勁下

大路野咁平你用埋我果份

平過官網，搵鬼用

有樣嘢叫批發價....

咁佢係真定假我唔知啦

放假得閒試新野開封影比大家睇下

有個成日俾你地屌賣得貴既賣家都開鋪，大家以後仲有咩藉口屌
利申：唔係想幫宣傳，因為我都覺得佢好撚貴

因為開左鋪，再賣貴d，人地代理呀好似

mm chrome冇第二度有呢屌，焗買

銀城間中都有chrome

唔介意同人夾/一次買三罐既話官網100aud免運送上門

用pomade成日覺得扯得D頭髮太勁
有冇謢髮tips

巴打用邊隻先？

FH 同 Iron Ore

佢淨係俾買兩盒balm唔俾轉，我嬲嬲地自己去官網訂

銀城都有傾剩wo chrome + balm都有
利申：最近買

試下odouds standard pomade
同nostagic swb

Gary哥搵到舖位開分店未呀

搵到

開邊區？

btw想問下12號落嘅單發左貨未？仲未收到

[/quote]
銀城都有傾剩wo chrome + balm都有
利申：最近買[/quote]

thx

銀城好次耐唔耐先返一次貨，一冇哂要等一排先會入返

等你好消息 如果近我就好啦

你邊區呀

沙田呀
不過開九龍區都一定會泥支持

唔好講住留返個驚喜俾我哋當聖誕禮物

想問下大家覺得blumaan original 做pre styling效果點樣？
呢排blackfriday 做20% off有啲心動想試

利申: 我平時鐘意用 claymation 或者 matte paste 做post styling

Odouds matte paste ? 好似冇blumaan original 咁kick頭髮

我用過覺得好垃圾

Matte paste 已經好撚kick
Blumaan 再kick 啲？
啲人吹到好好用咁

講真買mm仲好 pre+po都得

時機成熟就會話比你地知

我都覺

Mm即係邊隻

pre styling唔錯，但會kick，pre同post都用乾身嘢會好撚kick

morris motley

Btw 用緊 brosh, 完全取代左 ireone 同 uppercut deluxe

Morris motley 全球免運 買咩野都免
另外Blumaan 2件以上7折
唔好俾tb 賺

我兩隻mm都有，但真係未試過用泥做pre styling，聽試熱風吹會溶wow

唔好再聽啦...自己試啦...用左mm兩年，由冷風pre到熱風pre都試過。最緊要都係髮質夾到

可能頭髮粗 mm pre style 正過blumaan 好多

唔得。比海關收咗

要滿AUD 100 不過有新黑色版 重味d?

唔係all orders?

我之前去日本廢事帶咁多野
用claymation做pre 同prostyling 效果出奇地幾好
可能嗰邊天氣無咁濕

下 最近諗住去日本
咁clay比唔比？

想試

我帶clay 無問題

點讀

我有時pre style都用mm balm開到最熱都無事
仲hold過blumaan

岩岩收到E-MAIL
入埋CODE
2 X TREATMENT STYLING BALM + COMPLIMENTARY COMB
AUD$80 免運費
抵到爆

唔洗滿AUD$100 呀, 入CODE咪得

舊版blumaan 用過pre-style
效果唔係無既, 不過唔可以話好好
用落最正都係MM, 整體效果黎講
如果夏天既話, 一定用Quicksand, 夏天出街完全無油, 連MM 都唔夠佢乾爽

係乾 不過kick到

岩岩我都買左盒chrome
陣間諗住補倉入埋smooth同cavalier clay

dry-shampoo嗎

chrome 用左兩野已經掉左係度無用
我鍾意matt d, 唔岩我用

頂 早知同你買

用左十分一都無, 擺左係度無用
出晒水

TG: yi428

巴打你係寄倉定HANDCARRY上機?

用zip bag入住 100ml以下 可以hand carry

就咁掉入個gip

我今日都睇左好多資料
都係好似巴打你咁講100ML以下
但係我買個D都係用G/OZ黎計
ML唔係用於液體既咩

想問MM出左全黑係想應節特別版咁賣
定有改左材料?

Hand carry

3-4oz ~100g左右多數都無問題架喇

如果超過左是咪放入行李箱再寄倉便可

睇佢寫係變左俾廠做，改左料，可能吾想條formula 留出掛

咁睇定D先啦...
個盒好核突
同埋依D野一到其他人手造出黎好大機會兩樣野黎...

兩盒mm balm+comb果set係白盒定黑盒balm?

有冇人用過Cool Grease Blue?
Any 評價 ?

個個放假都去旅行啦.......

source?

定係我get錯左呀

字面上好似無話俾廠做

咁其實做咩要轉黑盒
真係用黎應節?

limited scent

係囉，我都想話睇左好耐都睇唔到邊到話交俾人做...
佢黑盒呢個真係limited edition,講左好耐要出多隻味...
作為MM FANS即刻買多盒用

近排用多左chrome同transcend
有少少光澤既clay真係好正

佢好似係話doubled scent姐，冇話係新味呀

佢係話好撚難整，冇廠家會幫佢做姐 所以全部自己做

black fri sale
12.99，叫美國朋友幫我屌左2盒

軟髮j 上頭斷少左頭髮，hold完全無問題

MM個個免運係咪直接填香港屋企地址都送到
定係都要轉運架

直寄香港

是咪屋企地址都冇問題

填下地址同promo code check out咪知

咁巴打是咪填自己屋企的

Morris motley用澳洲郵局寄
到香港都係交番俾香港郵政架渣

師兄有無transcend 報告， 你係香港買定邊度買

好似要佢黑盒既BALM 同CHROME各一
但依個COMB只限舊版盒

要問gary

買左鳥

薄囉樹 日本仔係咁教我

去門市大叫
唔該比個薄囉樹我

上lockhart’s 訂用代運
Strong hold 勁過balm, 同chrome差唔多
重身過同難推過chrome少少
texture 好過chrome, 薄荷味幾好聞

Holy black clay pomade $5usd一罐
CodeOM5
果位老細入貨好時機

有冇pomade, supermax pomade包膠？
未用過呢隻牌子

我都未用過其他 見modern man tv 個clay catalog 有呢隻clay pomade, 效果又幾好似幾好
EP又多人買，又平 我先試下

係咁打錯字 手殘

是咪已經搵唔到舊味firsthand pomade

你唔怕2手用過幾次既可放比你

gary哥不如幫下手同fh果邊講返
轉左new scent 之後都有唔少人話鍾意舊味多啲
可唔可以出返舊味
舊味真係好撚正

我好似有幾隻舊味

cav clay同 transcend想放。
每罐只用過 5 次留下。
$100 per one combo price $160 for 2, 只求清位

MM特別版寄出了

慢慢等下啦，我上一個月非peak寄出都真係要成十五個working day先收到...

正路既
佢都講明15-30 DAY先到既
成大半個地球, 差唔多啦

唔係想幫TB 講說話
但佢寄嘢嚟個盒同埋個packing 真係靚好多

利申：有屌佢賣得貴，幾間網店都有幫襯過

有無圖睇

其實靚唔靚好見人見致
但我覺得佢係包裝𠵱方面算係有心做

羊毛出自羊身上

我又搞 每件加$20 who join ?

啲膠粒mm果到倒出黎咋
我買過兩次邊有膠粒...個盒都唔覺得特別靚,拎完出黎就dum左

Packaging呢d
夠包得實 唔會打爛就夠
靚果幾分鐘咪又係黎手就掉左佢 又唔係個樽靚
賣平d仲好

想問你地，如果唔想d頭髮有d一條條彈起應該點搞

利申 天生髮質硬，易反彈

回到起點問題
先用tonic打底 吹好個髮型 再落pomade

Gary寄都有膠粒㗎

一時時啦 多數包bubble 有時會再加粒粒 免費既

一定要pomade先可以達到不會彈起的效果嗎？
用tonic打底+用緊Balm都系彈

留長d就得 balm彈係正常

用chrome

我記得有巴打講過chrome都彈
其實Balm係咪好過chrome
巴打講話其實chrome Hold較好
但balm就多人推介
同埋mm今次出特別版都係出左balm only
chrome反而無份出特別版

差唔多1001啦，第一頁加堆新手入門堆介啦。

Gel-type/Water-soluble Pomade:
江獸、紅豬、Prospectors Iron ORE

Water-based/UWB Pomade:
Prospectors Coal Mine
Firsthand Supply Pomade
Buttergrease
N記Super Water Base

Oil-based Pomade:

打底：

Paste:

Clay:

我個人用後推介
打底推介
Reuzel grooming tonic

Gel type推介
江獸，brosh ,Iron Ore ,藍豬, pomp co

Waterbased推介
firsthand pomade, 黑船，odouds standard，n記swb

Oil based 推介
綠豬，Lh goon grease, Odouds original, 粉紅豬（強力）

Paste 推介
Odouds matte paste ， prospectors coal mine

Clay推介
Prestige hair clay, Layrite cement, mm balm chrome

搞咁撚多野反而覺得好唔環保

你覆緊乜

應該覆緊tb packing

最緊要黎到唔好爛就得